今晚銅鑼灣絕對唔應該出，蘭桂坊可以考慮，後生既唔該留係屋企

唔該俾多d危機意識啦